一路聽天琦唱十八 一路睇今日既新聞 好抑鬱

一個又一個年輕人奉獻佢地既前途
甚至犧牲佢地既生命
單憑我一個仲可以做到D咩?...

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂
也試過制度和自由
也許不再沒有 又或者不想再追究
我發覺這地球原來很大
但靈魂已經敗壞

我地仲有未行完既路，加油